退稅上限2萬4，唔夠6千冇得退，cut 3糧，全民派6千

拎身分證去民政署出現金票，搞掂

上次每人6k行政費都唔平，而家行政費又要左check 右check 一定好撚貴

人人有份，個個開心，派錢都要派到俾人屌，證明呢個政府真係冇腦

如果原本退6001咪淨係退1蚊，真係唔難稅局D人個人工fix 左